# Article D713-19

Les écoles polytechniques universitaires ont pour missions :

1° La formation initiale d'ingénieurs, y compris en alternance ou par apprentissage ;

2° La formation continue ;

3° La formation à la recherche ;

4° Le développement de la recherche et de l'innovation technologique ;

5° La valorisation des résultats obtenus au plan national et international ;

6° L'aide au développement durable, économique et industriel.

Ces écoles contribuent à la politique internationale de leur université et au développement des sciences et technologies de l'information et de la communication, y compris appliquées à la formation.
